<!DOCTYPE html>
<html>
  <head>
    <title> Curriculum Vitae de Rebeca Noe/title>
  </head>
  <body>
     <h1><b>CURRICULUM VITAE</b> </h1>
     <h2 style="color:gray;">Datos personales</h2>
     <p style="color:blue;margin:60px;"><b>Nombre y Apellidos:</b> Rebeca Noe Quiroz</p>
     <p style="color:blue;margin:60px;"><b>Fecha de nacimiento: </b>30/04/94</p>
     <p style="color:blue;margin:60px;"><b>Teléfono: </b>67598086</p>
     <p style="color:blue;margin:60px;"><b>Email: </b>rivke.5rabzatum@gmail.com</p>
     <h2 style="color:gray;">Formación</h2>
     <p style="background-color:pink;margin:60px;"><b>1999-2011: </b> Bachiller en humanidades Colegio Evangelico Cuadrangular</p>
     <h2 style="color:gray;">Otros cursos</h2>
     <p style="margin:60px;"><b>2015: </b>Techzone, Jala</p>
     <p style="background-color:pink;margin:60px;"><b>2012: </b> Ensamblaje de computadoras, Universidad Catolica</p>
     <p style="margin:60px;"><b>2010: </b> Secretariado, Instituto Cenaco</p>
     <h2 style="color:gray;">Idiomas</h2>
     <p style="background-color:pink;margin:60px;"><b>Ingles </b> Nivel medio, Instituto Cenaco</p>
     <p style="margin:60px;"><b>Frances </b> Nivel intermedio, Alianza Francesa</p>
     
   
  </body>
 </html>